Maniac 15th 週年紀念演出 + Detuned Radio Festival 2019

連績3日會唔會太正
聽朝賣飛

Maniac 15th 週年紀念演出
Venue: This Town Needs
Date: 23 Aug 2019
Time: 8:00pm
Special Guest: Ignite the Hope

門票領取 (名額限300名):
現凡購買 Detuned Radio Festival 2019 的單日或雙日票，即可以免費報名出席，滿額即止。

ᴅᴇᴛᴜɴᴇᴅ ʀᴀᴅɪᴏ ғᴇsᴛɪᴠᴀʟ 𝟸𝟶𝟷𝟿

美秀集團 (TW) | Her Name In Blood (JP) | Instinct of Sight | I Mean Us (TW) | JB (Wilfredo Jr Alconaba) x Greytone | TYNT | Thud | per se

and more...
■□■□■□■□■□■□■

地點 Venue: This Town Needs
日期 Date: 24 & 25 Aug 2019
時間 Time: Door opens at 5:00 p.m.
票價 Ticket: $480 單日票 1DAY (預售 ADV) | $780 雙日票 2DAYS (只限預售 ADV ONLY) | $580 即場單日票 Door

Detuned Radio Festival 仲有2隊未公佈?

依家個line up都夠啦
咁嘅價錢玩足3日

飛已買

買左15th同24號

下
Wake up 都係800
大把樂隊

上屆w&f 900幾一堆樂隊

Detuned就750 得幾隊
貴過上次幾舊水

知有心搞 但定價唔合理
今次唔會去了

朋友去唔到會去23&24 如有單丁友未買飛想一齊可tg我
Tg@cky42

仲有冇人會去？

有冇人已經到咗

好正啊maniac

今晚有冇人去咗？

爽呀